二手菲林相機價錢一問

小弟對菲林相機有興趣, 睇中 Nikon fe/fe2 或 canon ae1, 想問呢兩部作為入門級得唔得?

喺DC fever睇到嘅二手價位大概係

fe2: 2k-2.4k 連 series e lens f1.8 50mm
ae1: 2.4k 連 canon lens fd f 1.4 50mm

咁嘅價位買唔買得過 ? 同埋有無其他model推薦?

預算 <3k

利申: 冇攝影背景

Nikon F100

上eBay 執啦....

fe2+50 1.5k已經有好靚仔

岩呀 我3000蚊買咗部 lecia screw mount 連鏡頭

有部 ae1 平放 有無興趣

Fe 2連50 1.8唔應該over 2000，1500-1700左右。

可以睇下pentax，olympus，minolta

pentax mx, olympus om 2, minolta x300

想問f100二手淨機身$1300買唔買得過

睇下Condition 接受到都可以入
二手無最高最低價

1.3K 有呢堆function 都合理價

玩自動對焦先考慮f100 啦，f100手動對焦雖然有合焦提示，但係無fe2 既裂像咁直觀。f100 係好機，不過重好多。

其實你買咗先，好多野都係跌跌撞撞先有成果，最緊要啱自己心水價錢。

你只會越聽越多options，到最後咩都買唔到。

ching你部cannon放咗未? 會唔會太遲

放咗了